咩事近排反而多咗咁多廢中廢老鬧警察?

Tvb近排成日播示威者打警察嘅場面
但市面上反而愈黎愈多廢中廢老鬧警察
好神奇

藍：鬧佢地廢
黃：鬧佢地賤

tvb無人睇了

勝利球迷